覺唔覺好多賓賓印印英文都好過香港大學生？

你究竟同過佢地講英文未

玩app 食過

唔信

你咁撚弱智成個廢老咁
難怪會破產

block 得

on9
印尼大部分唔識英文
賓賓英文差到仆街，詞彙識得少，講英文冇tense冇 grammar，發音唔準而且仲難辨應過chinglish，我講快少少都聽唔明
基本上Dse英文oral有3都好過90%賓賓d英文

死廢老想踩後生搵個好d既位，依家只顯得你更無知更on9

利申做緊賓賓相關行業兼職

唔覺

基本上我係澳洲係聽唔明D賓賓印印講野只可以考估，D發音係好奇怪

Jolibee?

你睇d bar請晒賓賓就知

電訊，見盡賓賓on9低能真係無極限

係，但賓賓識既字詞多過香港大學生

其實人地都係大學生，不過佢地用英文多過我地啫